其實侵侵呢件廢老可唔可以同我死撚開

侵侵呢件共諜分裂美國，喺大陸開公司，賺人民幣，一路屌鳩大陸，一路收錢，根本就係熱狗嗰一路人嚟

5毛閪自己衝出嚟自殺

班共狗未high完

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
主打外賣員
(狗隻#281105)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?